有冇鬼片好睇#yup#

睇過好多套 覺得鬼影已經係最正
有冇好介紹

好似叫 猛鬼13
細過睇明珠台睇過小小 勁驚
大個20歲仲未敢一個人睇番

陰兒房-Insidious
劇情超好睇 但要睇曬2集 你就會追落去 就出4
驚嚇度普通

第一集
不過必須睇晒咁多集先係完整到成個故事！

想問好耐
其實鍾意睇鬼片大家鍾意睇啲乜

有咩嚇人位丫
定係劇情
定演技
定係咩

我自己就好鍾意睇戲個內容 故事線同拍果個人想比觀眾既message
所以乜戲都會入場 鬼片我都會睇 但係抱住一種「唔想比人嚇又想睇」既心態入場
係咪得我咁奇怪

其實我覺得劇情都好重要，好多時會睇到喊

溫子仁拍嘅片

有睇

The Conjuring 1 ，2
Annabelle 1，2
Saw咁多集

Sinister 睇第一集有個位嚇尻死

Annabelle 1就不了

Saw我真係頂唔順 血腥真係唔得

Annabelle 唔係好多負皮咩

dead silent 仲好

睇劇啦，American horror story

正到Pk 故事吸引既鬼片真稀有

Insidious

留名

泰國 《鬼影》

Annabelle 2下年先上，
btw 鬼眼